[年經]一人一份抽/送過最仆街既聖誕禮物

8KG金象米

曱甴屋

一百個一毫子

十個盒中盒然後最後裏面有一個蘋果

送過貼窗口/門邊既防盜鈴

Ps4既game
之後主機自己買

中華牌鉛筆一支

小學受過某銀行贈品縮骨遮
因為嗰日落雨，我攞嗰時仲係濕嘅

都係小學嘅事：
某條八婆攞咗垃圾賀卡出嚟抽奬，俾我朋友抽中左
下年我朋友拎返張卡出嚟抽奬，點知條八婆抽中返

個八婆竟然即刻舉手話收到垃圾叫班主任評理

結果老師要我朋友將佢抽到份新的禮物同候八婆換返張卡
話係懲罰佢小氣 有不滿就應該上年就講出嚟

中學就冇得玩交換禮物
係每人交多十蚊班會費，連埋老師貼錢俾班會啲人出去買，有幾份係貴野/大公仔，其他係嗰啲十蚊舖貨色 所以都冇咩伏野玩

抽到嘅都係筷子 扇嗰啲普通野 有年係兔公仔，仲放咗喺床頭

小學雞送過文具套裝
筆呀記事簿一堆樣樣有啲，有啲我都唔捨得用，嗰陣仲搵埋花紙包住，心唸都算得體掛，真心膠咁覺得都算唔錯

點知見到收到個人屌晒鬼 即刻繼續食嘢扮唔關我事

後尾唸唸下，呢啲雜嘜牌文具我就覺得靚姐，人哋有錢女鬼稀罕呢啲
同埋又花紙包到實一實，咁人哋落差大嬲都正常嘅

同埋個年我都係收返一本筆記簿

中學個陣試過專登買個ps3吉盒返黎
入面再裝本字典

抽中個位同學足足屌左我一年老母

上年正正買左呢樣做禮物抽獎

KY

屌你老母咩
搞到我係地鐵到笑出聲

都好呀 好過抽d垃圾公仔

一卷廁紙

係街到笑撚左

有次太晏唔記得準備，係路邊執舊磚包起佢

廚房紙

全班夾錢送情趣底褲俾班主任阿sir

認真好笑
應該個心情係咁 →→→→→

將自己既寵物同一個樣印50張（去抽獎）
買50嚿擦膠送比個fd

留名

兩隻右腳白飯魚(收音機聽返黎)

m巾

蘋果日報

咁送大公報好似好玩啲

利工民內衣（雞翼袖）

小學個陣見過有人抽到月餅

裡面得返2個未開包裝
應該係食剩

求建議
遲啲要送禮物

春卷皮

中過2L樽裝水

去藥房買左一大包酸梅湯（未煲）
熔晒既雪條
一盒沙蟲

送禮勤welcome to HK A4紙版

M記加大餐可樂杯

交換禮物
一個iphone 盒，入面有個 杜蕾斯香蕉味（好似係，毒撚唔識）

持久裝condom

收過鬚刨

A4 紙

中華牌鉛筆

指南針

果時班主任限左每日$20買聖誕禮物，
每人都一定要買，
唔買就罰
咁我又一直都唔記得，拖下拖下，
拖到搞聯歡會果日都未買，

咁諗住早啲起身去睇下文具舖開未，
點知仆街訓過籠，
咁急急腳去7仔買埋個早餐先啦，
都諗住今次實比人罰啦

好在我行出7仔果下突然靈機一觸
即刻衝返入去

「唔該，4份東方日報丫」

呢個以前睇過，笑到我仆街

公司交換禮物

仆街老細拎其他partner送比我地既膠水杯出嚟抽 上面大大個麥頭印撚住人地公司名

仲未有人講念佛機